樂湖輕鐵站入閘機比馬嬲打爆咗

之前嘉湖山莊附近好鬼多馬嬲出沒㗎

齊天大聖

口罩馬騮

天水圍近日多處現「齊天大聖」大鬧民居，今日於天晴邨及慧景軒相繼出現馬騮爬上住宅大廈樓層，漁護署及警方到場捉拿。

癡線 d 死馬嬲

聽講係佛祖一掌打爆

大聖爺

幾時到天西

多謝大師兄

大師兄幾時嚟天逸天富探下手足

猴子猴孫

快啲嚟埋頌富啦

真正既大師兄返黎喇

全城追兇!!!
隻馬騮一定係黃屍!!